真係想今日銅鑼灣班手足安全入黎

銅鑼灣已經重兵佈防 唔好再留戀陣地
而家即刻17區開花 不惜一切手段